潮聯就今早警方旺角抄牌行動發表聲明

支持警方，嚴正執法

就有關某小巴站長懷疑對警察大不敬行為，

潮聯正與律師研究向法庭申請禁制令，要求站頭站長見到警方必須敬禮。

香港潮人玩具模型小巴聯會 上

敬禮

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

潮聯將一如既往支持警方打擊旺角小巴三線泊車行為

香港潮人玩具模型小巴聯會